和平集完會要散水去食好西

去到金鐘，中環，太肚餓去食野。西環？狗也不去了。留翻呢popo係度自己淋下雨。

去pp 去英領

邊度都咪去，直翻屋企。再諗下一步。

pp d嘢食都幾貴
大家有能力就支持下

買嘢上去食